# Практики курса
Задания по циклу практик курса "Основы программирования для решения прикладных задач в технических системах"

## Состав практик
1-2 Основы синтаксиса в процедурном программировании. GIT
3-4 Библиотеки научных расчетов numpy, matplotlib, scipy
5-6 ООП
7-8 ООП. Графический интерфейс
9-10 Графический интрефейс
11-12 Клиент-сервер
13-14 Разбор индивидуальных заданий

## Ссылка на группу в Telegram



## Ссылка на гугл папку с анкетой и списком успеваемости














